[早霸王］你知道唔知道有人掛住你（35）我個樣似姜B喎

條仔真係好柒

miss咗, 最尾點答?

認識OK 一齊不了

1001又唔開

我地重新認識下先啦 我而家都答唔到你架

早霸王重溫

仲肯認識

完全封鎖啦
條友係咪金鐘老麥其中一個

你話佢幫M記宣傳我都信

求教，有無人知如果打咗電話上去登記，揀中你會幾時同你確認？

駁入去?

［早霸王］903 Marco俾森美大哥整喊？

我覺得MARCO係隔離自己笑到喊

巴打係咪要表白

見到倒轉左個個笑面到底係點解會覺得係有機

開po條友肯定冇聽開

想像到Marco係度自己講完自己笑到標眼水

希望抽中

登記咗喇，我都鋪排緊，有無有經驗嘅巴絲可以話我知，係當日先打俾你話揀中丫，定之前已經會confirm 當日打俾你？

推，求教

Marco 今日生日

仿佛天和地!!!!!

屌你.....

MARCO個句好危險

其實呢part係點玩

原來有PO討論架太好了

之前死左Link勁灰
Thanks樓主

我屌你~~~~~~

Marco淆

有冇人知軒軒最後點

不嬲都有 星期五1140後開始上水

頭先追返星期五個集 笑死

same

笑死 Marco又遲到

abs 唔講得咩事
最緊要人無事

將興趣當工作一定死硬

二汶!!!

二汶痾緊屎

單人公屋要share廁所

我都第一次聽

應該係臨時等上屋果d咋

屌你老母有得你住就住啦公屋佬

自己加BGM

真
要求咁撚高 無錢就咪嘈啦 仲要一個人住
聽到好燥

喂真係有BGM喎屌

180度望海

屌 擺明玩女人玩到無撚埋個老婆同女
好討厭

屌咁個問題即係咩

岩岩見你地推我先聽
大概講緊乜

公屋佬自己揸車???

原來空宅

屌佢老母
仲要揸車

凶宅囉

屌直接問要唔要凶宅啦，之前講一輪都唔關事

廢中揀公屋

計起機點定落機點 仆街屌你咩

痴撚線 住公屋住到咁撚富貴
又揸車又有海景公屋

拜佛

笑到仆街

晒命

歌之詩有條友仔抽公屋，對海，但跳樓兇宅黎

咪撚要囉咁撚多野諗

thx bro

打去問恐怖在線啦
問早霸王做乜撚

仆街係Office大笑左下

+1

變左靈異節目

係

你唔要 好多人好想要 包括我

大哥對於維度解讀得幾通透

哦條撚，佢根本唔撚明森美講咩

屌 人地講完一大輪 你就話自己淆底
廢中垃圾 收皮啦

咪撚住囉仆街

2個月

森美呆一呆
本身似expect耐d

硬係歌之詩打黎啲聽眾都好古靈精怪

依個解釋幾layman
唔錯

佢以為起碼十幾年

男人老狗驚到咁

牛頭唔搭馬嘴

講咁撚多野，唔要咪得
又要驚但又貪個海景

求鳩其同佢抽幾好字算啦屌

真係CLS
依D廢中
完全唔肯聽人講野
feel到真人好撚柒煩

聽完人地講 自己繼續講自己野 典型廢中
小儀: 驚你行左出露台

佢真係完全唔聽人講

似打上黎9up搞笑

吓 你up架咋

下你嗡架咋
自己又係度講磁場又乜乜柒柒
大哥睇少D老高啦

be你老母fore咩
D英文插到古撚怪怪咁
好憎佢

屌變左嘉賓咁

屌佢老母完啦好嘛

間唔中老高出完片, 過兩三日森美就朝早講返一樣topic

屌 原來仲未完

係個日睇完第二日聽返一樣主題

9upper

森美笑到仆街

呢條友年尾回顧肯定有份

條友自己播音樂話有氣氛啲
都幾on9

今日呢個又搞笑

白花油

白花油周街聞

福仔

笑到肚痛

呢兩都cls

專制唔得痴身唔得

分手啦屌

琴日個阿叔好笑啲

現任做老闆
點都唔會分啦

關度門咩事笑撚死

果然挑選過係好聽啲
好過家計會多多聲

開頭我以為係d痴線佬鬧交鬧到唔比關門
原來只係戲劇式大叫

愛情劇橋段，受嘅應該好冧，唔受就真係覺得做咩撚嘢

又0黎料

唸下詩情趣黎嫁喎

望汝早登極樂

下我覺得好撚戇鳩

一餐半餐玩下姐
俾我會陪佢癲

佢點定異正常先 淨係不停話人唔正常

我覺得佢咁講得唔會一次半次咁簡單

定義*

我覺得條女都奇奇怪怪

下就咁聽我會覺得佢男朋友好撚奇怪

覺得條女奇怪啲

根本就係條女唔中意人地

根本最奇怪係佢自己啦

佢都講左係唔鐘意覺得好撚奇怪

都係既 如果真心鍾意個男仔可能會覺得佢做呢D野好可愛好風趣既
CATGIRL都有人同佢拍拖啦 百貨應百客 佢未必好鍾意個男仔係真既

根本就係

恨

我都覺得唸詩無咩問題

不過佢係憎對方就一早分手，但又唔想放手

驚下一個都一樣嘛
一動不如一靜

點解話條女奇怪 我淨係聽左後半

JER嬲

第3次講個故
其實個故係好早前就講過一次

笑死我 Marco個故仔

抵屌

好同意森美咁講
梅根真係CLS

笑了 小儀

做乜呢排日日水人入科學園返工

我老母話 嫁入豪門深似海
何況係皇室喎 唔係諗住入去改變人地啊

但diana都夠膽離婚

我會覺得係 梅根以為自己可以好似Diana咁受萬人喜愛 拎盡spotlight 虛榮心上腦
結果出黎唔係佢咁諗 就狂屌

diana都十幾年先真係離啦
條女憑咩

咁皇室都應該知查理斯有問題
所以比佢地離婚

咩都冇做過就搞風搞雨
都唔知比左咩迷藥哈理食

屌你MARCO

應該長期洗腦

你啲皇室人員都唔撐你啊
你仲唔跟我走

打完一陣可以即刻跟進

分左手做乜撚野fd

咁到底點解分手

習慣左就以為唔愛?

又係衰唔夠上進

其實個女仔自己都唔知

條女好似好多小劇場

已經答唔出

不過有時分手
可能真係感覺
冇原因

留低11:30 後打比個男仔

直接你知道唔知道算啦

男仔講果啲可能只係唔想結婚既藉口

9拍

屌我想聽知道唔知道我老細又叫我做野

同老公不和

離婚得啦

同老公道歉
屌

氹返老公

乜撚不和呀

屌，又變返正常環節，老公老婆道歉

下簽名梗係要諗啦

我自己不如聽歌算 妖

離婚啦DLLM

見證人姐姐係...

離婚啦

做乜撚

完全無興趣聽了

仲要支那證

1999

有冇人知做乜鳩

幾個星期sheshe 之後又有表白 終於變番依D無聊野
諗諗下早幾個星期係幾精彩

4-5歲已經好大

啱啱果1-2分鐘唔知聽緊乜

同歌之詩條友調轉就啱

聽唔撚明想點

唔係好明姐係點

想搞生意
但佢老公唔想幫手？

雞毛蒜皮野講到好大件事，咁唔忍得就離婚啦

咁快就講好難

唔係有人掛住你咩點解聽落唔似

搞錯環節wo ching
森美今日洗唔洗嚴肅d同聽眾講返個環節係做咩？

唔想上身
但我中間聽到要回鄉證
咁我明點解個老公唔肯

話道歉其實係complain

大哥講乜鳩都冇撚用啦，
個師奶根本唔會聽人講嘢

完全唔知聽緊乜, 熄左佢算

agger

我以為有filter 過, 唔係要打去book 咩

唔想比文件 要去做見證？

老公可能驚佢比人呃
講完條女又嬲

結果hea鳩佢

之前唔係有人話表白架咩

做兩三個鐘就學人做生意？
咩生意咁輕鬆

今次真心覺得離婚吧啦

上次唔係有個巴打話表白咩？

係啦
一睇就知係:唔會啦 呀邊個邊個都係咁做啦

係唔係接錯電話呀

應該打去11點果時啦

屌，個師奶講到千錯萬錯都係人地錯
又唔撚想聽人講嘢
打電話嚟做乜撚嘢

唔想忍咪離婚

打得黎自己搞掂啦

你想打去同佢離婚呀？

想和好唔識私底下傾？

parttime 賣野
賣護膚油

屌你係唔係傳銷

突破盲腸

不如開多個節目幫人調解算啦

要驚喜呀

可能係上星期個男仔果檔生意

又黎做傳銷啦

只係傾返好個關係點解唔自己關埋房門傾

11點已經好多嫁啦

聽到師奶把聲好撚燥

我係佢老公實cut線

歌之詩嘅問題點解要係星期五…

大氣電波擂台
比兩邊打上黎互屌啦

算撚數啦，做師奶由頭到尾都係自己講自己
打到去都唔會改變到 D咩架啦

如果要傳銷
又比人水一大筆錢
咁老公就緊係唔想你做啦

但如果係正常生意
但一個禮拜又2,3個鐘
咁你點認真做

師奶怨撚完未

好悶

怨完個老公到個女

咁叫老公同佢離婚算啦
咁既女人

典型怪獸家長

分手擂台電台版

屌你老母表白節目講湊女經，變baby comdom

完全feel到佢唔聽人講野自己又到串串貢嗰種感覺

下，打去都係講叫人支持佢

典型港女進化做師奶

咁先貼題啊嘛
純花生 好過我依家唔知聽緊乜鳩

總之就係老公唔撚理解

佢老會唔會一聽就話「叫你唔好做呀!」

道歉條毛
幫手打完草稿都仲係「你就我啦dllm」

做佢老公都幾慘

怨婦一個 好那煩

直接問老公今晚執唔執劑算啦

做咩撚呀屌

條友都幾chur 下

如果一陣個老公以為有其他人鍾意佢就搞笑

做咩啫你

乜鳩呀？

扮咩怕醜 想點

講唔出口咪鬼打上去啦

老公智力正常 同個iq差咁遠既人生活都幾慘

係就好

好煩，打比個老公到底想做乜春

MARCO好好笑

屌你老母條女做乜鳩呀

叫個老公同佢離婚啦 呢d老婆好撚難頂

扮返頭先啲怕醜聲

Marco 直頭唔撚想出聲

cut佢線啦 屌

佢想透過電台逼佢老公應承

：唔講做野我打比佢做乜呀

自己係女人都覺得頂唔順佢係度咦咦umum

自我安慰，自己做咗好撚多嘢

應該碌緊呢個post

屌, 到底洗唔洗打去book 呀

呢啲c9....邊個接入嚟

derek把聲幾正咁

男人把聲幾厚實

女人都唔like 呢類

老公把聲幾正

好多個

以為二奶打黎

想要derek 把聲

老公把聲幾好聽

個女

緊係我女

個女

gg

唔係老婆

笑死

老婆皮已收

好鄭子誠feel

幾好冇咩嘢

關係ok

阿moon 下嘛

個女緊要過老婆

鄭子城好J好多

個男人好似幾好

阿moon下嘛

叫老公做Derek

覺得老公把聲配個咁嘅聲嘅女人好橙

無啦啦呻吟做乜

老公把聲真係DJ聲嚟

通常男人都無擺係心到既野女人反而好緊張

叫個老公聽返頭先半粒鐘個老婆講乜

條女摔緊碟呀?

C9講乜9 199咁

屌，想講乜鳩呀 ???

我係個老公就心諗: 搞咁多做乜鳩

其實佢講緊乜

個c9噏乜柒...

完全唔知個重點係點

講到1999，如果我係老公都唔知俾咩反應你好

男人都幾憎呢啲

聽唔明up乜

咪係
男人嘅嘢唔愛你就唔愛你架啦
但係唔會離開你咁解

講嘢1999咁 唔知講乜

好愛你囉 咁撚勉強

老公想收線

咁樣做cs 唔撚想買佢啲嘢

顧家

會考 oral 零分就係呢種

老公: 得啦收線啦

浪費咗我半個鐘

老公純粹hea左佢，想快啲收線

佢係屋企實唔係咁同老公溝通啦

由頭到尾都唔知講乜

又長氣又講唔到重點
唔浪漫、又唔係想和解

聽到唧咗一聲

浪費大氣電波

好悶呀 ........

晒氣啦
睇死佢過幾日又打回原形

我都叫你俾張身份證我囉俾到未呀!!!!!

又唔知聽咗啲乜...

哂左今日嘅quota

可能老公本身都冇care 過呢D鬧交

條女自己諗多左

啲歌詞好似發晦氣咁

平時一定係等老公氹，唔識冧老公嘅女人

平時少講，依家梗係講唔出啦

一丁點sweet都聽唔出

夜晚有飯食 有時間陪個女玩就得啦

咪係，我就唔信咁樣好聲好氣佢會一句得埋嚟話唔幫

宜家係邊個接啲電話㗎 成日都接呢啲奇奇怪怪嘅

應該會lur 地

佢老公點答?
我真係無心機慢慢聽個C9尻up....

知架喇知架喇

同主持對答冇問題呀

點估到同老公講嘢口窒到咁

你真係亂咁diu

咁都叫無問題

未算溫文而優雅

有時真係揀無可揀架，所以點解星期一已經宣傳定，叫人隨時打上黎報名
以前即日先叫人打上黎，質素仲參差

兩公婆既野, 床頭打交床尾和
傾下傾下就得架啦

但今日呢件極品好撚難頂囉, 阿DJ哥仔, 你為左個女忍左咁耐辛苦你了
祝你好人一世平安, 唔好放佢出來.

今日真係曳啲喎 好似聽緊第二個歌之詩但俾佢打埋電話咁難怪大家咁嬲

好掛住以前mean monday, 估怪，吹牛井底蛙呢d環節，
依家d遊戲環節有d無聊...
得返歌之詩，霸王領隊，你知道唔知道好聽

我好耐無日日聽
而家一至五有咩聽
歌之詩好似日日都有咁

歌之詩有時都好悶

拎個食物牌 開個ig咪得 搞咁多
最撚煩就送貨姐
產量咁高其實 限量咁買試左market先囉

廢

marco....

係到玩rap, 咩老人院講故事，唱翻轉嘅歌，咩揀金曲歌。
係到玩遊戲咁
總之覺得好無聊
歌之詩日日有，但有時冇人打去

都算好聽
果日揀公屋自帶background music 笑死

返兔...

唱歌翻轉頭好似佢地玩得最enjoy

講故事有時都覺得算搞笑既

佢地係玩到笑曬咁，
但我就覺得麻麻地好聽。
唔知係咪呢d環節，佢地唔駛點準備d內容黎講，會輕鬆點

問題廢到森美都廢時出聲

日日都C9與你點傾

轉工/出唔出返嚟便嘢
9成都呢d

做嘢

走咗

收咗線

下講講下收左線?

個個第一步sd cv睇市況都未做就諗到勁遠

預先登記應該都係C9與你同轉唔轉工

大哥有睇自說自話的總裁

佢真係好鬼鍾意睇呢D

好醜樣

之前病到咁其實唔話結都好正常姐

講咩架..

做乜撚要一齊住

唔想打好關係就搬啦

係人地度住都唔打好關係

根本婆媳關係好睇個老公點做

頂唔順家婆好正常

無理取鬧.......有咩例子呢?

搬走啦

世上絶無緊有

用呢D 態度對奶奶咁講.., 老爺拍哂大脾

開心到假牙都飛左出黎

你孝順奶奶, 條仔對佢更...........................好

點解唔同康康結婚呀?

我要心抱茶迫條仔結婚.....

大姐 兜得靚

解決到婆媳問題?

可以攞諾貝爾和平獎啦屌

又做太空人方便偷食

阿姑講到人地個心越黎越亂

佢都係擔心呢樣野

可以既話緊係一齊過去

但佢地又驚搵唔到咁多錢姐

又驚冇錢又驚偷食

如果真係諗住遲早全家都過英國生活
咁全家就過去好D啦

但真係只係為左仔女讀書
覺得又可能回流香港
咁就太空人都冇咩問題啦

上星期 屌

唔知點解
覺得今個禮拜係多謝

20蚊多謝

成日都打上嚟多謝

真係好無聊

$100
道歉!!!!!!!!!

個break咁長嘅

應該冇人打上去示愛，焗揀多謝

可能冇人打去

Hehe

gay？

中性

GAY?

中性GAY佬?

hehe？

今日表白

金牌殺手

主持人

把聲好撚gay

alex

女仔喎

Allin 表白

屌 咁都唔係基

中性alex

笑死佢哋好驚hehe

爆冷表白！！

你唔好再遲啲

輸到破產
唔通條女又係好MAN

一聽把聲就知唔掂

怕醜電車男向女神表白，應該好好笑

陰陽互補

表白

又R腳趾

把聲似3字頭，鄉音。。

覺得條女一定食住佢

唔好喊

A-P-P

勁似courier果d哥仔

有預感出事

森美比人講下啦

有想聽條女狠狠咁拒絕佢，最好話自己有男友

屌 app

A p p

交友A P P

App

通常支那人先講A-P-P

屌你老母app
大陸仔食屎啦

3次

拍2日當1次呀?

咁shy又要交友apps
898

台灣人好似都係

笑左出聲

把聲咁似啲中坑

屌肯定D毒撚比人叫去請食飯
然後就當拍拖啦

邪惡火...
公子會交友APP

滾仔滾女

唔計台灣定支那 喺香港咁講都好柒啦

好怕呢種男人

溝北姑?

等我聽日問下佢叫咩名先

出街飯睇戲
傾計深入左D?

咩名?

賭神囉

暗插二句?

好多ERRRRRRRRRRRR

又交友app

腦補左條仔個樣係咁

衰硬

生日正日出
2月14日?

er到覺得好煩

聽到好悶

太過白笑死

Er撚夠未

初三返工???

太過白 柒下柒下又識食字

含啦八婆！

條女把聲

debbie

DEBBY?

條女都似係man

使用中

又cut線

把聲咁歌之詩啲C9

又熄電話

好忙喎

條女應該唔想聽喎？

笑死 又收線

一對都好垃圾

應該gg啦

做乜鳩

早大王

嘩屌 條女把聲

以為玩電話?

條女好MAN

無啦啦cut線

4X 既c9聲

哦，哦，哦哦哦～估到啦

係咁打

仲以為唔肯聽

CAM佬同MAN 婆

以為玩電話

最後又真係聽

真係好撚似歌之詩啲C9問個仔讀咩小學咁

打左四五次

完全聽落唔會同個男仔夾

其實係唔係聽緊
想迴避事實

鍾意爽就仆街啦

係咁cut 又係咁打返返去

係咁cut線 笑死

爽朗女人VS 軟弱男仔

施施民民. 粗獷型?

要求正常人?

條仔聽落衰硬

又好似有機喎

人地要正常人

我都係咁諗

鐘意爽
898

有一個?

拍拖

覺得有機

屌 曖昧

下屌

係呢個啦屌

唔係咁都得米下話

有機啦

姣婆

兩個講野都on99 咁

正常人

咁即係ban左啦

CUP 線就咁好力

佢同另一個情人節有食飯喎

又鐘意爽朗
自己又咁咪拖

似得喎...

咁又未表白 唔係可以點

都係一齊啦
唔好出嚟害人

有又曖昧 會唔會就係佢

鐘意人地爽呀嘛

正統D

等緊佢?

Cut線就咁好力

搞掂啦

情人節有食飯?

哇./咩事?

得米啦

有拍拖
不過係瞹眛

錯對象啦

情人節有食飯

情人節食飯喎

岩 兩個講野係度ee 哦哦拖拖拉拉
好憎呢d 人咁講野

第二個就好笑

條仔rip

兩條on9聽到都嬲 幾廿歲人講野1999

食左飯都唔知?

ERRERERER

條女分分鐘就係諗緊情人節約出黎
乜表示都冇係做乜勁

仆街咁都中

ALEX

阿力士............

想大巴星佢

想睇唔中架嘛

係咁你好.

咁都中

okay呀

兩個係度ERRRRRRRRR

情人節食飯

得米啦
係佢

我聽到RX

全程都心諗jm9

個alex jm9
Erererererer

升佢去公海啦

扭扭擰擰咁

個男人好on9

「我有啲怕醜」

算係咁啦兩個都on99 咁

我都聽到RX

今日好簡單就完咗

又話情人節無食飯

Ok ar

條女好爽

係囉屌

其實係大氣電波九十幾萬人聽住好尷尬

條仔驚到就嚟瀨咁

幾爽快
OK呀

首歌係..........

我究竟聽緊乜

無風無浪完咗了

真 ok左

條友都on撚9 又唔肯講故事

RX

懞面超人咩

好波

聽到好尷尬

又話2月14無約出嚟，屌

跪低，ok

一凹一凸岩晒啦

條女都等咗好耐

條女以後實屌死佢
成日er er er 成個女人咁

要你跪低......

跪低.

OK呀!

下個禮拜搵勇士

OK呀

諗都唔使諗

溝女原來咁簡單

實食無痴牙啦

咁唔好打上去啦

真神人呀

係鐘意既真係唔洗做咩都中
短到咁就完啦既感覺

條仔可能唔識同女仔相處又毒毒地, 但條女覺得佢ok..
咁成件事都幾好 ...

條女都唔係好好多 都唔知佢想點

齋聽條仔把聲應該係毒撚仲要唔靚仔果D黎
條女都係麻麻地
兩個幾襯

毒撚咁款講野口窒窒
都可以用a p p識到女溝到女

rx可唔可以開班

其實咁樣叫唔叫溝好似係比條女食住

對樣貌冇乜要求 其實唔難

煮到埋黎咪食咁

咁爆

出軌, 約出去爆房
非真愛, 純性交啫

放左炸彈走

堅呀今日要聽啦

點忍呀
又唔係第一次
點解要俾機會

萬七仲諗法

愛就忍
唔愛就唔忍

笑左

AMY似大陸新移民

忍得一次就忍到第二次架啦
SP啫， 你唔比我扑， 咪出去外賣囉

男人係咁架啦

十個男人九個嫖， 一個在動搖

一齊住緊

同居男女朋友？

我同你分開。

講唔夾

唔洗講爆房

做決定先
思考

走啦on9

On9 就係仲愛先要拎出嚟講 有問題唔解決叫人忍左就算
唔愛就講都唔講直接分手啦

出軌點解決姐

咁都忍到

屌 打嚟jm9
佢自己根本唔撚想分手

第二次都仲忍到 ，一定仲有之後啦

傻9

屌 聽聲似34字頭 有鄉音

又變星期五

咁都忍到屎都食得啦

傻人發現案

把聲都老

聽樂
似Ｄ三四十地盤佬或髮廊或廚房佬。

要埋單呀大佬

叫朝頭早，食早餐。

佢唔洗返。哇食軟飯

星期六日。

男人應承你

佢地好多次架啦？

前度定ＳＰ？

生意上既伙伴

唔止一個？

仲多過。

正呀， 男人既極品

一開始無聽，個女人點發現？
係電話睇到d咩

仲要唔止一個...

好想去解決左佢

唔關你事

係條仔既事，改變唔到個男人

石頭係硬既。哇，咁玄既

好似話約去爆房

冇講 淨係話知佢地會爆房

約去爆房。之前己經有
仲要有幾個

想打比條女度？

屌人地屌七你呀！

關條女咩事

咩個女人唔知我存在
想隔走哂Ｄ女人

屌， 忍定分手。完

好撚硬頸
偷食只有零次同無限次

條女溝佢條仔，成日諗條仔好
其實你條仔鳩痕

忍你三次，笑

仲有ＱＵＯＴＡ

仲要唔止一條女
唔明點解仲要留低

條女根本淨係想搵交嗌

ＹＥＳ
偷食証明佢條仔都幾正下

聽聲都老啦
搵唔到下個咪繼續忍

咪比佢去送死

森美教佢呢Ｄ都ＯＫ

但佢信唔信，做唔做就。。。。

點解解決唔到
我識人真係兩個坐底傾完雙方有乜問題攪成咁
之後再無發生過

發洩唔到 又唔可以爆出黎 都好慘既

ＰＲＥＴＴＹ

要自己價值升。

靚Ｄ

明點解條仔偷食了

ＰＲＥＴＴＹ

幸福

己婚

咩事？己分？

幾多對先有一對呢啲

爆房都忍撚到 onl9

溝通不能

ＬＩＥＲ

ＰＲＥＴＴＹ ＬＩＥＲ

為咩搞到自己咁犯賤.... 放手啦

咁打上黎係想做咩？分定唔分手？
偷食仲要唔止一個點解要忍？
驚分手冇地方住？

佢應該打去新香蕉
可惜冇左

因為少所以就認為自己解決唔到？
咁咪就係唔夠愛囉 直接分手無煩惱

係 不過應該會比人屌

屌？

性交？／

鬧佢？

ＢＬＡＭＥ ＴＨＥ VICTIM?

條女個case完咗喇???

叫佢星期五打上去分手算啦

想聽佢嘈

可能嘈到一點

十八樓Ｃ 座都唔洗聽

森美唔見左既？

講到澳門會好過香港咁

森美係咪特登講少D野

我估去左小解

我真係睇唔出澳門有咩好過香港

除左派錢都睇唔到有咩分別

派錢呢方面
其他所有野都唔覺澳門有咩好

可能就係反正都一樣 倒不如收住錢

同埋順民開
唔會再高壓打壓你

發覺大哥一出聲真係成個氣氛唔同哂

係 一開頭完全係隨時dead air

同埋呢個好似爽快好多
琴日個個講極都係咁好煩

D人仲成日叫森美比多D Marco同大姐講
點知一比就古古怪怪咁

但森美每日頭九個字9up真係好撚悶

衛詩雅把聲幾好聽

聽到好痛

條女好撚癲

呢個秘密超爆

睇唔出佢咁癲

做雞
主持人靜哂

屙屎做雞

衛詩雅make my day

佢好貼地

改晒觀

RubberBand 係地下

又講youtube片

愛情超人

講到條仔咁on9不如唔好一齊啦

不日整晚吶喊

同熱愛這片土地

我都淨係諗起呢首
大笨象

壞孩子的天空
冒險樂園

俾人斬

未聽過冒險樂園

香港地今時今日仲唔夠冒險咩

留起香港既人仲唔夠冒險精神咩

賊窟
你就忽

邊個山羊座呀

靜L過太空

marco真係捉到鹿都唔識脫角

有冇師兄記得答案之歌有個呀媽打上嚟幫個仔改英文名
仲話呢排興尾音“ton ton”聲，比咗兩個好奇怪嘅英文名森美揀
係邊一日？

2020年7月6日

呢個人上埋年尾之星啦喎佢叫壽司
你搵年尾promo睇下有冇

原來marco個深夜講波節目咁on9

事頭婆marco已經違反國安法

唔講波嘅足球雜誌

但係有marco

一草買箍煲

20蚊道歉

Today

佢同keyman 9 up幾好笑

APP

留名等基佬 ~

1000蚊道歉

電話求婚

Jump

求婚

屌你老尾死灰復燃了

俾錢啦

我寧願兩丁友但面對面

聽早霸王都要針

佢講野勁難聽口齒不清

結婚介指都俾唔到佢

等睇失敗

呢啲一定補嫁啦
冇十拿九穩都唔會打上黎

求婚好過道歉啦

屌 講嘢lur到
唔撚聽算

已經斬開左

死氣沉沉，唔似求婚扮囍事咁

是咪又係就結婚，先補返求婚咋

咁多廢話 夠鐘又OK咪結囉
咁撚多理由

好撚難聽

係，扮浪漫係婚禮上講返件事

條女咁撚蠢架

個咀係咪唔撚識郁

條女似真蠢

條女好童真

唔知含住啲乜

marco: 好天真 又好傻

次次都話唔俾最後都係會俾佢打DIU

連森美都覺悶

扮咩唔比
係咪都照打架啦

懶音過姜B

雖然悶但幾sweet

marco

wer wer wer wer wer

阿烈

轉聲

點解幾星期都係咁

d男毒毒地
但d女又受

條女唔識macro

一年一次

條女講嘢1999架 仆街仲要冇記性 唔知點溝通

keep住打黎做乜

車 原來已經知

屌因為好撚悶咪唔撚揀

如果真係打過幾次, 計埋佢8年2年果個過程
其實真係幾Sweet

咁都係兩次姐

但而家已經冇得揀

拖得就拖

但唔係拍咗兩年咋咩

條女唔洗返工

把聲好天真

sammy‧handsome‧leung

下...

終於都叫錯名

志健

marco: ..............................

條女聽落似正常

係咪喺同一間屋

好撚慘